{"translation-revision-date":"2025-06-10 21:27:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"TranslatePress Language Restriction":["Restricci\u00f3n de idioma de TranslatePress"],"Select language(s)":["Seleccionar idioma(s)"],"Exclude":["Excluir"],"Include":["Incluir"],"Content Restriction Mode":["Modo de restricci\u00f3n del contenido"],"Choose from which languages the block is excluded.":["Elige de qu\u00e9 lenguas se excluyen en el bloque."],"Choose in which languages to show the block.":["Elige en qu\u00e9 idiomas quieres mostrar en el bloque."]}},"comment":{"reference":"includes\/gutenberg-blocks\/block-language-restriction\/build\/index.js"}}